90後懷舊玩具-彈弓落樓梯

各位90後有無玩過
1條彈弓自動落樓梯
淘寶買左舊
想搵條又長又直無間斷的樓梯玩
求18區的巴絲提供地點

天壇大佛

宜家好似係咁玩

想當件呢舊嘢俾我玩到打哂kick

大佛有平位
#
##
###
#######
########
#########

我想搵
#
##
###
####